有冇人部s10有時收唔到message通知

我部s10+由買個吓用到依家

有時朋友send咗message嚟 （Line/whatsapp）
都未必下下喺上面彈個通知出嚟

明明通知個到都睇過冇乜嘢
setting睇過都係 其實係我唔識用定係可能其他因素搞到咁（可能省電模式之類）

你自己去睇下係咪省電省到限制背景數據